bmw 323i 藍牙問題

p牌剛出車 想問有無巴打揸過bwm 323i

呢度連到電話係咪淨係打到電話 我好似播唔到歌